管牧師有無叫大劉自首？

大劉自首公義先得到彰顯

P牌無人理

😭😭

有機會見到大劉咩

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

想搵應該唔難

去搵大劉個仔叫佢老豆自首

同陳同佳見記者時大叫 大劉一齊自首 , 管牧師個光環肯撚定大個宇宙

政府仲話乜乜七七公義，聽到想嘔

睇下有無記者問下牧師有無勸大劉自首

想記者寸下牧師，無叫佢實際做，佢都唔會做